新蒲崗咩事

有無人知咩事
回家途中見到封哂路
十幾部消防車

有冇相？邊個位？

有經過
岩岩先返到屋企 好大件事
有人想知再講

唉，岩岩都見到
香港竟然會發生啲咁既事

呢個?

上帝對人既苦難保持沈默

勸你都係唔知好過知

又有一班懶幽默既人衝出黎柒

係呀 經過個陣唔見有煙喇

的士經過無影到
彩頤花園隔離

哈哈

好似三級火

個個位好似前排先燒完
呢D舊式廠一燒起上尼都好難搞

之前係旁邊地下車房著火，唔太關事